其實搵唔到女朋友究竟係緣份未到 定自己問題？

樓主自問外貌中等 有身高運動型 性格開朗健談唔宅唔毒 但係自從拍過一次拖就無第二春
經常會自省 唔會停留係comfort zone
但始終都搵唔到女朋友⋯

中等係連登standard？

識唔到就係識唔到
有d野逼唔黎

日撚日諗住識女如同廢人

不外乎錢 外表
有後者無前者都算難溝靚女

普通樣女好易溝 平時暖男咁關心佢
有耐性 溫柔 就得
靚女唔得
樓主自己眼角高唔知姐

試下fd搭fd咁約下去行山 去玩下
Btw 寧缺勿濫呀

啱啊 其實都係間唔中一個人食下嘢溫下書比刺激到

幾有道理 會唔會d女都眼角高 樓主就好似路人abc

朋友金句 分散投資

我都係....好想拍長拖
奈何都係遇上人渣
朋友都說我條件唔差，但係永遠都係得個等

有時候都灰灰地 我都係之前遇到人渣
等到變啊叔點算

識完女仔之後唔識點樣發展下一步

有d巴打天生識溝女

搵女朋友係需要一d熱情，例如：
有正常社交。有冇認識比較熟的單身女性？
如果約佢單拖去旅行，會唔會肯同你去？
如果去左旅行，會否有下文？
旅行當然可以換做任何event, 總之有目標有對象就可以不斷試下。

有時候唔關你事，我覺得係環境問題，我係咁香港冇乜女缘（港女都溝唔到），喺日本越南妹又有台灣妹又有韓國妹，乜妹都有

有啊 但無可能一齊

你D條件同我差唔多 我又係單身狗

我自己一來要求高 二來識得唔夠多異性

A1後一直冇女了..

其實我都唔知究竟點解會咁
20上下年紀 係人都想拍拖啦
但男人老狗無謂講出口啦
又唔係毒臭

同路人bro

就係衰在「自問」度囉

識fd樣錢都冇，但就成日換女
但佢就識好多人，所以圏子問題啦